如果你有Thanos果種能力你會唔會做？

如果你有Thanos果種能力用彈指神通random令到地球/宇宙既生物人類消失一半（唔包括你自己）你會唔會做？

yes

no

淨係玩現實石 整返個心目中完美既世界

剩係見到印度同大陸我諗你都唔洗諗

根本依家個世界大部份問題都係源於人口過盛

利申：9up

係因為某國人口過盛

剩係清蝗國ok?

努力返工

乜能力都唔用

力量石去做地盤part time
時間石去打多幾份工
現實石去令自己揾到工
空間石準時返工
靈魂石永生不死打工
精神石控制老闆唔好炒我

最後目標係買間200尺私樓